{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093412",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "이상원미술관 라운지05"
    },
    "text": "江原特別自治道 春川市沙北面華岳ジアムキル99に位置するイ·サンウォン美術館ラウンジ05はイタリアレストランで、朝食ブランチ、ランチ、ディナーを楽しむことができるところです。 イタリア料理を提供するラウンジ05は、静かな雰囲気で食事を楽しむことができるメリットがあり、美術館と一緒に予約してミュージアムステイや工房体験もできます。 また、1歳の誕生日や家族の集まり、団体の集まりなどを電話で予約できます。 イ·サンウォン美術館まではサブク2、サブク2-1バス路線が利用でき、中央市場とイ·サンウォン美術館の間には毎日7回運行するバスがあります。 美術館の営業時間は毎朝09:00から夕方20:00までで、注文は夕方19:00まで可能です。 イタリア料理では、ヒレスペシャルコースから様々なステーキ、パスタ、ピザ、サラダ、飲み物まで、様々なメニューが用意されています。 価格帯は3,000ウォンから始まり、90,000ウォンまで様々な価格があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05はどこに位置していますか？",
            "answer": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05は江原特別自治道 春川市沙北面華岳ジアムキル99に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05では何を提供していますか？",
            "answer": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05ではイタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05は静かな雰囲気で食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05の営業時間は毎朝09:00から夕方20:00までです。"
        },
        {
            "question": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05で予約する方法はありますか？",
            "answer": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05の予約は電話で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "イ·サンウォン美術館までのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "イ·サンウォン美術館まではサブク2、サブク2-1バス路線が利用できます。"
        },
        {
            "question": "イ·サンウォン美術館と中央市場の間にはバスが運行していますか？",
            "answer": "イ·サンウォン美術館と中央市場の間には毎日7回運行するバスがあります。"
        },
        {
            "question": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05のメニューにはヒレスペシャルコースから様々なステーキ、パスタ、ピザ、サラダ、飲み物まで、様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05の価格帯は3,000ウォンから90,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05では団体の予約が可能ですか？",
            "answer": "イ·サンウォン美術館ラウンジ05では団体の予約も電話で受け付けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 530
    }
}